請問有冇巴絲可以推介一下有關犯罪學既書？

如題
自己本科唔係讀社科，但對呢方面幾有興趣，想搵d入門既書，講下d theory學下野咁

推

Steven E. Barkan：Criminology: A Sociological Understanding, Prentice Hall, 1997